China Warns Traders of ‘Huge Loss’ If They Short the Yuan

直接承認操控匯率

如果貶值又話操縱